九西投肥達俊嘅，有冇得拎返佢張票？

死肥仔

出夠7749席啦 防DQ呀

//縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。//

講左會跟番初選機制啦，成班風向撚

試完水溫衰撚咗，驚呀？
收皮啦垃圾反光衣當手足
同一番說話黃碧雲講呀？俾人屌到仆街喇

出夠10000000000席啦屌
再協調咪得
使撚初選咩

我反初選
民調咪得囉

所有參選人平等 但有啲參選人比有啲參選人更平等

黃碧雲初選排第7，有得相提並論？

點解唔可以？
睇民調咪得
到時可能黃碧雲一野上頭4呢？
點解馮得，黃唔得先？
出多幾個 防止埋DQ呀

民調守尾門！

真係咪講笑, 睇民調黃碧雲真係隨時反cup
話晒傳統白鴿黨有一定fans

「街工將會參與民主派初選，不過不會只按初選結果決定會否繼續參選，還會視乎民調作決定，若最後民調顯示市民不支持街工便會退選。」
做咩屌街工先？咁

你死喇你
你熱狗呀
你係pr
你係打手
你竟然唔支持肥達俊？

初選係對本土派有利既遊戲規則
咁都輸其實快啲收皮好過
到大選泛民得票會係今次兩倍以上
輸就要認唔好搞串個party
事實就係九西本土派未夠票有兩席

因為每一區既協議都唔一樣 新西+新東冇記錯係話初選輸左就冇得再選 九東九西就係用先入閘再棄選方式

lm

我係港豬
我投岑子杰
都係講事實
九西係老人區同離地中產區
民協同白鴿fans 唔少, 又有地區動員能力
如果係九西經協調話出5隊或者plan b 咪ok 囉
九西隨時仲會有熱狗出黎界票, 教主都有好多fans 架

九西早就協調咗出5隊 選前民調最低兩隊棄選
成個po係度做乜鳩

出多啲，防止Dq呀屌

熱狗同教主反左面幾年啦

好多on9唔跟rules就係到屌屌屌

撈亂咗九西九東 自吞

文盲，睇下個機制係點先屌啦onL99

九西都係協調, 但係未講實出幾多隊
我覺得大家係因為似乎都未協調好, 佢就衝出黎話會繼續選
先會俾人屌
佢好好睇睇話會同其他九西候選人商量同協調再決定參選定退選, 觀感會好好多
做人最緊要有pr